唔認為你所謂既需要克制會帶黎公平

雞蛋？

戇鳩仔